女人秒回（英文）

下面呢個英文女,唔係我